入一入黎幫我呢個垃圾

幫我做個FYP survey ah
其實大家係咪覺得啲飛好貴
Btw勿相認

勸你未收到古怪數據前快手加啲J圖上嚟

Done

10

比各位大大滋潤下眼睛
我都係想做份功課

些些

冇20張 j
圖都咪旨意開 post 啦

原來好多人唔識clockenflap

正喎